# TP-S6-P12-Web-design-Avril-2021 
# Ramaroson Andy Faniry ETU1017
# lien front:https://infocovidsite.herokuapp.com/les-derenieres-informations
# lien back:https://infocovidsite.herokuapp.com/admin/login
      user=covid
      mdp=covid
# Avant optimisation du site:
    -Note sur PageSpeed Insights:
        sur mobile 41
        sur ordinateur 71

# Optimisation faits:
    -Suppression des css et js non utilisés de la page
    -Compression gzip des fichiers
    -Mise en cache coté client
    -Minimification css et js
    -Redimension des images

# Apres optimisation du site:
    -Note sur PageSpeed Insights:
        sur mobile 97
        sur ordinateur 100
